所謂既「慰安婦」只係極少數，大部分都係支那女人閪痕自動脫衣

支那女人見到日本皇軍係咁優秀既男人，色心起咋。支那一直唔抵得日本咁優秀，就屈日本皇軍強姦支那女人，就好似屈個靚仔強姦欣宜，可能有既，1000個都唔知有冇1個

收下你把口啦

中國人做雞的方法特別多！

唔係事實黎咩，怕咩講，好似當年南京都冇大屠殺，淨係有班品格高尚既軍佬為社會除害

又話支那人冇一個無辜
連登仔好難估

勢均力敵

咁勤力啊五毛，呢啲post都關你事咩

咩大屠殺 勢均力敵架

係一班藏有攻擊性武器（胸部）既女性同皇軍進行左一場勢均力敵既對戰

聽過, 皇軍天使呀嘛

投機分子

因為佢係正宗3毛所以先咁大反應

點撚樣啊 支那賤種

珍

有人講出事實就叫人收下把口
有冇拍住檯咁打字

明明係班支那女人不知廉恥 投懷送抱
自願做皇軍既肉便器

擺明收左錢屈日本軍人

講事實都唔得？？
有冇咁惡呀

天使

好性感嘅泳衣

慰安婦=天使

果D所謂日軍其實係偽滿洲國既軍隊
即係東北佬

以為係老納

兩班人馬勢均力敵點強迫到人做慰安婦
唔出現係戰場咪得
漢奸投日天使就真